賞茶：香港人加油 買一送一

就咁買就有？

原來有指定
不過都好多謝佢地支持

良心店舖

啱啱先幫襯完

G持

支持

賞茶唔係台灣公司咩
有香港代理做?

香港有幾間喎你瞓咗幾耐

我意思係呢個優惠係咪香港代理自己搞
定係台灣總公司直接經營埋搞呢個優惠俾你

以後只飲賞茶

香港代理自己響應居多

支持！

飲啊，以前成日去深水步食個飯扒飯

如果有狗黎買，係咪有免費加料？

共榮

全港都知 凍撚水

好想支持但真係難飲....

我地要所有野飲鋪都做到有狗黎就凍撚茶

IT狗無份

齊齊做野

班藍絲記得比啲骨氣咪撚幫襯喎

呢間野香港公司黎，唔係代理

利申：識佢老闆

飲過，都係fans，覺得佢個極品波霸賞奶茶 (其實即係珍珠奶茶)，比較過之下係好飲嗰一兩間喎，啲珍珠煮過再溝蜜糖浸住，杯奶茶嗌微糖已經好夠。

香芋又係心機之作，煮到夠粉又綿，又有芋頭香味，有時減緊重都忍唔住破戒飲一杯。

雖然想撐

呢d 真係良心公司 相當令人鼓舞

良心公司